[非分化，小提醒]社民連左膠如何在抗爭地方搞投票求開路叫散水

好多時話自己去過，在場，有經驗就大撚晒
請大家，不論面對[叫散水，叫集合，叫聯署，叫你去邊去邊，叫開路，叫尋求社會認同，甚至一句唔埋就話某人搞分化，係鬼係五毛]，遇到以上情況請用個腦諗吓合唔合理先，唔明就要問點解先，在分析吓覺得似意見或標籤是否合理